有心事嘅入嚟擺低 冇心事嘅入嚟吹水 (368) 召喚質素

唔小心三百六十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

屌你老母

瑩留名

為手巴留低一條毛

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

同你

今晚返左粉嶺

bam

連身裙～

一個人好唔專心咁做緊一樣野,而佢又望住你既話

幾時帶我上天台

Yes好耐無見佢真人

唔好愛上我

愛上了你

都係差牛牛少少

我冇～

勿腸 我mark實左佢

聽日

出國工作終於叫做有時間

見到你啦

暗中觀察中

實好咖

錯

咁是咩

又恰a0毒撚

覺得你好怪

你諗多左 佢一定係愛上你

悶

到未呀

megabox呀

咁你都好單純喎

飛機水姨

吓....

我紅巴黎

咁應該好快姐

是的

U Red Paris

水叔仲黎唔黎

留名

如果我而家係美孚過來 會唔會好遲

唔會呀

歡迎

多謝你地

你着咩色衫

但我已經食左飯

Lm

快啲黎啦 等埋你

白色t shirt

定係你地去ikea先

戶外區等緊

等埋你先食

我係咪要出黎
起碼要個半鐘

因為美孚過來都有一段時間
你地去先 我直接去果度搵你地

你到左ikea同我地講啦

食飯玩手機

右嗰間喺邊？

又話有fd子

望吓你下面

加密？

我見到自己個肚腩

歡迎各位join

瑩姨好靚女

正常樣姐

估下我係邊個

到九龍灣

過唔過嚟

得我一個絲 詩詩黎陪我

醉大波果個係我

下次

pm 了

戶外呀

推

勁～

bear bear

啤啤

年輕人穿很多衫～

我病呀要注意保暖

Take care～

好大波

唔好留意呢啲野

要加禾der line嗎

仲要係靚女

唔拉你

唔夠你靚

我..毒撚

大熱天時着噉厚

我著左短褲同t shirt
會唔會太夏季

啲冷氣勁涷

你到邊呀?

你而家係邊個位

月夏競技～

痴線，全部都型男索女點敢出呢

月下你到左就係門口企係度啦 我地出黎接你

Blue 磚

佢哋三個女仔一定玩死你條毒撚，我係你就去地下McDonald 食算

無女點算好？

Bear bear

唔著厚d 俾人睇蝕晒 今晚會俾男友罰(fxxk)㗎

單身

星期四晚飲左nothing

女神加油喔

而家準備落車 係megabox門口

仲可以唱歌

#122

只飲snowball

請女女飲開long island iced tea

sex on the beach

我都飲開冰茶 不過個晚要保持清醒
Btw就係落左西寶下面間酒吧 好正的

杜女酒

請我飲可以換我半晚安睡

我9up,我忍jolly shandy 已經醉

點解醉呀

讓我喝一杯 會吐血既香檳

心醉

我到左了

見到了

小豆買完未

佢安全套大把

唔好用岡本

你乜意思。。。

歌兒～

認真呢 我唔多信

有酒精？

Ys

唔好溝酒飲 好易醉

特登揀snowball

你唔黎又要唔信 自己上谷歌咪知係咪偷圖囉

好多型男索女幫我慶祝生日
多謝你地

啱啱放工?

唔係 今日做野太攰 開始眼瞓

早啲休息啦

估唔到各位絲身材都咁好

會嘅

睇咩片

肯定偷圖

Bear

邊係 我大波你無理由未見過
上次出黎 你仲成程𥄫我 好尷尬囉

係𥄫都𥄫小2 人地真大波

月下生日快樂

想學術性研究？

牛

正氣明真係正氣 佢借埋件嬲比我 風同豆就......視線成日好奇怪

不是收22OO嗎？

咩呀 我見正氣明成日望向你個方向

惡魔視線～

正氣明

明size同你size一樣

明仔咁瘦

合理～

咁你點着佢件褸

應該差得唔遠

我未肥到著唔落

似乎很瘦～

咁都唔算肥

今日老闆黎咗 電話都冇拎過上手

慘～

牛見證過？～

熊熊好打意呀

明太瘦 海着到明件褸 肥極有限

？

玩床～

床

真牀照

但冇人

隱形人魔～

慾仙慾死

放大鏡呢

跑完10k

今晚你咁多絲打陪，矛所謂啦

返去跑～

無巴打送我返屋企

傻豬嚟嘅 我而家咪送緊你囉

你再我頭以下嘅部位就插盲你



打唔到個「目及」字

係我心目中你永遠都咁索

本女神唔係比人隨便目及 學下正氣明啦

你咁留意我係咪對我有意思

唔好ff咁多

我肯定下次Gathering 實好多人報名
女神好識marketing

高級兵就有你份

昅？～

💔
頭先食飯果陣不停向我放電

241

#251

258

二六一

二六二

完

你又發癲玩數層數？

明仔太寂寞

Sosad

風高級兵 下次記住送我返屋企 好黑巧驚驚

正氣明夠正氣可以約我下次食飯

咁你有咩表示先

邊度黑先？

最多畀你做伙食兵請我食飯

遵旨

條路呀 淫豆你都係 下次視線唔係望我對眼就插盲你

月下生日唔怪佢

淫海你露條gap出嚟都係想有人睇啫

下次可5可以多返巴打出黎 小妹想sick多d囝囝

表現好啲先考慮升你做副將軍

但唔想你睇

大膽 再以下犯上就降返你做見習兵

無巴打真係totally no mood

頭先開黃腔你不知幾開心...

見你今日借件嬲比我著唔洗比淫風淫豆睇蝕曬 可以

我唔記得咗

我好純情架

純情 唔覺喎
頭先見你借褸果陣仲抽瑩瑩水

正氣明唔小心掂到我姐 唔好葡萄 唔係個個都好似你咁淫

咪話你俾佢果陣抽水囉

一次就話唔小心 但係成五六次點解釋

派張沖涼卡比你先

女神你陪我沖涼呀

冇錯

沖涼卡

呢幾日冇上水
唔記得咗

碌卡～

不了～

咩gap先

什麼～

要慢慢學

有無硬咗返屋企

唔係呀 我話自己又要返學

出現了

寫錯之嘛

睇得好清楚

I know that feel
I am with you
Don’t cry

你不可愛了

原來你假正氣 死淫明

下次我要包到西伯利亞人咁先出黎

可以做冬天的冠軍

你有去

妹妹你有所不知 男人既幻想力係好強大 好強大

有

好過佢地對眼咁唔乖

唔比淫風淫豆睇

想問係咪有個慈雲山本澤馬
佢係咪好耐之前
個交換相post主角
好似大mk黎

咁最靚仔係邊個

我

睇下用什麼包～

靚仔咩
唔係劉馬居樣咩?
我記得佢鳩鳩地
好似蝗族後裔

唉 心事台變咗質， 變咗個 批鬥嘅擂台

講吓之麻

唉，好想呻下！其實明知佢唔會主動搵我，但係都係灰

明白 唔好為一個唔在意你嘅人咁傷心

及早抽身 傷害最少

講出黎，呻下，點解明知呢?...... 我都係無...

我明啊，但係都會犯賤忍不住去搵佢

搵下一個目標？
單戀/暗戀多數無好結果

因為每次都係我主動搵佢，雖然明確知道要放棄，但係成日忍唔住搵翻佢，天啊

佢點回應你既主動?

嘴上說不，心裏卻很誠實 經過幾次戀愛經歷，真心覺得自己唔會得到幸福

你feel到有咩? 講笑啫

我都覺得係
但點都要留返d尊嚴俾自己呀
利伸:綠帽

其實佢唔會hea 我，都知道我鐘意佢，不過就無回應

者係朋友咁？

加油啊巴打，你會遇到個好女仔㗎，過左去既回憶由得佢過去

我覺得係，或者衰d諗當係攝時間

之前發生過乜事? ......想既咪試吓做d野打動佢 ..如果都係.....咁就算了吧

者係佢想覆你時先覆你？

都係老套對白啦，話想了解多d先，又話約去街，最後都係不了了之。梳，好多負能量

唔緊要，我本身負開

其實佢一得閒就會覆，都唔會hea ，但係每次只有我搵佢

你覺得值唔值得呢? 係老套，都好過玩你

大獲，其實我都係咁既人

可能.....自殺式表白....幫到你?

就算係，都係人既自由 無乜野

其實有諗過繼續，因為仲好鐘意佢，但係又諗可能傾幾耐都好最後結果都一樣

唔係咁既意思

佢知我點諗啊

係令你死心

佢如果應承嘅當然好 但叫得自殺式緊係預左被拒絕 只係一個令自己死心嘅儀式

浮～

可能係好多可能，有乜野支持你繼續? 失望夠就自自然然

都係啊，不過要草夠勇氣先 多謝大家聽我講啊

加油呀

...... .......

靜了～

冇～等～

波有一樣既情況？

做乜勁

又係你笑佢先

深夜自動sad mode

其實無咩特別唔開心
今日你地食得開心？

不知道～

下次實好多會出啦咁

岩先又俾人笑我肥，睇黎有排啦

+1

不過你有靚絲睇，算啦

who

你唔有去ikea咩？

我坐隔離檯，佢哋話唔夠位

都有靚風景睇啦

你妒忌嗎
你們會祝福嗎？
你也流淚吧
你也流汁吧

龍汁？～

好串 唔俾selfie 要有benefit先得

早

各位早晨

早早

歌兒 早早

風風 岩岩食飽

我都係呀

早呀牛牛

早呀風高級兵

早呀歌兒

各位早

早呀 淫海娘娘

早呀bear bear

早瑩瑩

啤啤早晨

早風～

早歌兒～

牛早

1111

2222

3333

4444

5555

all 早s

波波

Bear 早

淫海 早

波早

瑩瑩

啤啤 早晨

輕輕一推

磚

如果拋粗磚引玉 雙管齊下 .... 分分鐘畀人拉 ...非法聚會

瑩娘娘

早 .....

早 大鐵人

牛肉球肯出黎肯定大把絲

自問正正常常 拋磚磚夠啦

早粗

正常 入親嚟㗎 係有啲唔正常 .....有d

磚磚呀

目測...有 d d 杯

有d？～

變態波 下次我實包到西伯利亞人咁

但係～

下次我嘅drass code

我害咗佢哋

想行街

想去邊到行? 好奇

詩詩 佢地好變態 唔怪得之你唔出黎

尖沙咀 想食下女

香b大廈

好誠實

其實唔係 佢哋驚你危險 送埋你返屋企

仲討論緊我
講緊瑩妹啦

累了～

閃

下次搞絲打聚會

下次搞絲打 聚會

慰安感倍 母病 性生子兒？～

兒子生性，病母倍感安慰

兒子生 性病母 倍感安慰

黎我到搞

質素唔上水

早呀明

早呀丸

早呀愛絲基魔人

早神～

冬天的冠軍～

早晨

猶如融入你歎息 你背影 你處境
如懷著我們半邊的生命
美麗而無聲 聽著無言心聲
情懷可不朽只有抱入懷做證

早 明

夜夜也沒有像這夜那麼靜
似聽見這顆心滴血聲
回味著妳昨晚像惡夢似的話
妳給我的竟不是愛情

唔關～ 精神 病發

躁狂

早啤兒～

早茄茄～

1234

有咩好做

午誠大～

親親大自然～

野外露出？

野外凸入～

美美午安~~~

你最愛嘅研究

早晨呀各位
一起身就要扮工

愛神～

721～

其實721係點解

你不是天水圍嗎？～

做邊行／

食晏先

訓了

瞓醒了

sleepy

瞓啦

不了～只去過line

751去屯門的～7O5 7O6先循環

感覺份量好少 o黎三份應該先夠食

食物質素是正常的 當然都要用番咁上下錢先得～

大食風

自己太倉猝同一個人拍拖
話說同一個人開始得好快 但同佢依家好似冇感情咁 得個名係男女朋友關係 但依家出現咗一個好適合自己嘅人 而已我知自己係好中意佢 我地仲要好close 但我地兩個係唔可以一齊
而家就好似陳奕迅果首無人之境咁🤢

我捱義氣幫你噎咗條女，你要條新

我唔想一腳踏兩船呀 但同依家果一個真係冇感覺

那去吧～

但係佢地主動搵我

你有冇add俊明？

冇言～

j?

如果真係對人冇感覺唔好拖拖拉拉 浪費人哋時間

你仆街la, cyin琴日先屌我殘体字，你今日去飲hey tea？

係阿吹咩

唉 我都係入黎放D心事姐 其實最後決定咪又係同依家果個繼續 真係散先開始另一段姐

有冇諗過唔好耽誤對方時間？

agger

Very inch

我不会,我十分喜歡中国！

牠們十分可愛

G

chinglish

有WorldSonnie go poly post dim c

对对对

Join and refer plz

X2

遲d沙田NTP都有line cafe

Very gd no bros see me

Wadis

了解

好似未放低得曬佢。

信心花舍 特殊為你開鋪
誰經過你面前都知道
鳴謝貼於花牌裡多土
額角亦印著天荒地老

益cd-rom

放棄左之後佢又好似主動左

係咪想玩死我

大師 私人醒首歌俾你

55,我放不低你

咁放低完好喇 唔好因一時之快 忘記過去嘅好

我知 唔想比假希望自己

點解佢日日都要係我身邊出現 連星期日都唔放過我

jer jer

咁代表你畀人玩緊咋 唔好咁傻阿

心情好複雜 唔知主唔主動搵佢好

不了

樓面，今日忙到遲左落場

一齊加油

係呀 721即係天水圍？

d衰人就係咁。。。

咁咪唔好放囉

我自己摺埋左一邊 唔搵佢

feel錯咩

705同706雖然都係循環線，但係有唔同方向 我住左天水圍咁耐有時都分唔到

以朋友身分應對好了 堅信最多只能做朋友

前幾日意志仲好堅定

巴打們快啲打醒我

唔想搞咁多野呀

唔好係非必要場合出現我身邊得唔得呀

嗚嗚嗚

試下呢排搵多啲野比自己做，等自己忙到冇乜時間去搵佢同諗佢，過一排就會好啲架啦

唔好比假希望我 寧願屌醒我

一天一天傷心過這一百幾十晚

數十

快啲屌醒我

為左一個人而情緒咁受影響，點解要搞到咁無尊嚴？

躲於衣櫃裏 躲於失落裏 躲於黑暗不想掛念誰

唔會衰比人睇 但一個人嘅時候好頹

但你講得好啱 決心放低又點解要頹

遙遠的附近

躲於衣櫃裡 我有我的累
從記憶之中解開一切那壯舉
是被誰埋沒了 是被誰愚弄得倦了 才更空虛

咁你可以避佢

無可能既事就係無可能，係你仲以為你有機會者
死心多幾次，失望多幾次
Loop 到真正死心囉

唔想再為佢頹

試下自爆但求一死以後快？

～～～

網上識我唔覺有咩問題
係網上識左就拍埋拖我就覺得無可能

者係網上做左情侶先出黎見真人？

聽歌

有冇好歌介紹 我仲一直loop緊原有嘅歌

求歌 我開始聽厭現有嘅歌

最近聽英文情歌

留名～

點解

??? 做咩?

我?

?

格休餅

牛肉球

格仔餅好食啲

唔好食我

Backstreet boys

成三年未食過 唔使驚

冇所謂 已放下

竟然忍到口

大家好

你好呀

記憶問題～

706頭站去天耀(順時)～705尾站先去天耀(逆時)

人有不同性格～

後街男孩～

約網友都叫無fd子？

唔啱聽

唔會刻意去食

唔緊要，詩姐大把人要

你班仆街記憶力會唔會太好

好sweet

would u like to have a ride?

Riding on me is very welcomed

呢到有無絲打呀

me

沒

瑩姐ma

So sad

追緊po啱啱好聽緊

嗌小事？

閉上眼看過天空 閉上眼再次追蹤

我都係聽返g嘅歌算 準備出擊

難道愛愛愛愛我對愛情已死心

所以分離 係維持關係最佳方法

誇左

波爺

一睇都知你係巴

ok

朝早有上水一次咁多

叫我瑩妹 好後生炸

D巴打話身材唔似

瑩姨

無聲的告別

你係咪想退役?

普通身材 出街啲大把妹妹都係

beyond
無限唏噓惜別天 含淚告別了無聲
眸裡傾出真摯心 凝望輕輕的嗟歎 難再聚

淫瑩娘娘~

一次

尋日你成對波擺上枱面會唔會寸左d？

邊度有 係你地心邪

尚在問那誰

尚在恨那誰

琴晚曖昧對象約左第二個女仔食飯

唔好咁在意 曖昧唔代表啲咩 有可以係你一廂情願覺得曖昧

可能

瑩妹妹

一個人靜靜聽歌幾開心

係旺角人多 輕輕碰膊頭 幫你擋下人 我已經臉紅 定呢樣對男仔黎講係禮貌黎 睇唔透呀

Gentlemen 會做囉

瑩姐姐

因為你沒有投訴的資格

喜當爹

夜晚傾完電話訓
其實佢會唔會都對我有小小好感

求旁觀者屌醒

傾得有幾密先

鍾意左既女有男朋友。

潛水了bye

好似有機

夜裡執筆寫記憶 留下歡欣的憶記 難再聚

係識左好耐嫁啦 係最近好似突然熟左好多咁 會約我出街
同埋夜晚會比我打比佢 之前打電話佢會抗拒
因為我算係主動嘅

佢好似絲黎，定hehe?

好悶好悶好悶

我絲打黎
其實一路識佢咁耐都係對個男仔有好感嘅 平時會傾下計 但未去到最近咁日日傾

但係佢都有講嘅。。覺得自己A0 (2x歲) 好想搵女朋友 咁我又係呢個時候撞埋佢度

佢到底想點 會唔會係因為想有女朋友先同我突然熟返

小心佢只係因為寂寞而搵你 男人就係咁仆街

鍾意咗人
但過去咁多年幾段關係都無好結果
搞到宜家好驚去做主動
點算

一推再推

磚磚上水了

差唔多情況 唔想再諗

磚磚

高級兵風

easdff

去馬唔緊要，最緊要係唔對路時抽身

都話係你地心邪

好歌分享
聽落真係好似有人好溫柔咁安慰你
頹嘅時間loop幾次就會開心啲架啦

Hebe首 還是要幸福 都唔差！

即刻聽返次先

聽完juno生死三部曲都係唔明當中嘅深層意義

綠豆沙

死人淫海 播啲咁嘅歌

話唔定練到幽默感

聽完個心真係舒服好多 仲有啲眼濕濕

咁咪好

有咩問題

4-5年最佳～男大於女

咁幽默點會冇女

但係我真係無女

我覺得5年內 我都接受到 太細嘅話 好勞氣

時候未到～

咩原因

而且差太多了～

咁我唔得了

我都唔知
可能係慢熱掛

假如世上一切都注定 點解要一啲人早就得到佢想要嘅 一啲人就想要都得唔到

琴日咁快熟都叫慢熱

淫海年齡好似仲係範圍內

唔只快熟 仲快x

主動出擊

機率～

考驗嚟

火杯的

唔通你無諗過而家所謂嘅科學可能係錯 可能呢個世界只係電腦程式

火裡火裡去

忘年戀～

睇完你呢4條問題
即刻灰左

如果而家呢個世界係電腦程式 咁生命到底係啲咩

男比女遲熟～男生育時間長～女短(收經)高O

數據

風 又整喊妹妹

對唔住 以後見到呢類問題我潛水 等你哋答

早啲知道真相好過投放太多感情先受傷

講笑

其實唔一定 要睇返佢咩性格先

唔好比假希望人

其實我覺得有機

我最鐘意大我3年

晚上大家好

睇嚟 兄控妹控佔多數...

可能佢唔想傾住

佢已經唔要你 死心啦

什麼兄妹～？

祝有情人終成兄妹？

兄控即係女仔鍾意大自己2至唔記得幾年年嘅男仔
妹控就相反男仔鍾意細自己唔記得幾多年嘅女仔

回家～

好好笑

歡迎返嚟心事台呢個大家庭
講完都覺得自己毒

差唔多啦～

我係唔會問你幾歲呢個女仔嘅秘密
美美你鍾意年紀幾大嘅男仔

點解係3年咁特別

又咪一樣

咩就係大我3年囉～

唔知啊，可能因為呀哥大我三年，所以覺得大三年好適合

殊~

你唔講第一句可能好啲

唔知你

講得呢啲原因 已完 唔好再搞到自己咁犯賤

都係呢啲range架啦

多謝你點醒我
我唔可以再咁熱情痴埋去!!( 冇理解錯嘅話 應該係咁 除非唔係

咁唔需要再理佢
你值得更好，講完

我反而想要姐姐，照顧人多但想俾人照顧下
點知，幾大既女人都好
其實都係想俾人照顧

波

111

1000